林鄭月娥下周將「身先士卒」接種疫苗 但未知會接種邊款疫苗

首一百萬劑內地科興新冠疫苗料於明日率先抵港，至於BioNTech復必泰疫苗則預料下星期到港。疫苗抵港後，負責統籌接種工作的公務員事務局局長聶德權或有機會「接機」，並緊接分配疫苗，據了解，待專家委員會向食衞局提交報告，當局正式批准緊急使用後，政府日內便會公布疫苗分配詳情。當中，長者、醫護人員、長期病患者及安老院舍員工等將優先接種，但社會仍有人對疫苗有所懷疑，因此特區管治班子亦將身先士卒接種來港疫苗，增加市民信心。

其實行政長官林鄭月娥早於去年十二月在社交平台上表明，只要有任何一款新冠肺炎疫苗在香港核准作緊急使用，她和問責團隊將第一時間接種，就如早前整個班子一起鼓勵社會接種流感疫苗一樣。科興疫苗率先抵港，相信她應首先接種，而開箱及分配疫苗需時，最快可能下星期才會接種。值得注意的是，BioNTech復必泰疫苗與科興新冠疫苗抵港時間僅差距數天，到底林鄭班子會全部接種同一款疫苗，抑或有部分人接種BioNTech，仍是未知之數。
source：星島

你打維他命都無人知啦 收皮啦屌你老母

佢+689+董生一齊打科興啦

我點知你打咗啲咩分分鐘係生理鹽水

快啲打，打完成個香港都開心

叫定biotech個d疫苗印晒科興d logo先

報告未出前就要打啦
對國家冇信心？

鹽水針

咁支持中國，一定要打國貨！

卒

林鄭：官員及警員同市民一樣都係大抽獎
市民：

我就唔撚柒信

我一定信

完全唔使怕面癱啦！本身都癱

賀一誠未有 Guts 囉，一早打左。

陳豪

打科興啦臭閪

打科興嘅1賠999

直播福袋開箱

袁國勇啪針我就信

輝瑞1賠0.5
Biontech 1賠1
科興1賠9999

每位三百萬
納稅人好願意比

嗱，咁愛國梗係唔好用洋鬼子嘢

三款接晒佢啦，臭閪

維尼可能準備好春藥俾佢

好似唔係科興
不過都係大陸嘅

国葯嚟

ps殘體字喺特登

打清水咋？

即係人哋揀有報告嘅大陸嘢
777就揀冇報告嘅

幫佢打條友醒水啦

邊個揸住死亡筆記，到時記得做野

打空氣

佢好似講過只會打港大研發嘅噴鼻式疫苗，因為係佢自己有份研究，所以信自己

記得科興打哂兩針

希望佢打空氣

好似兩隻都冇報告喎...

打晒大陸個種就岩咖喇

港大微生物學系講座教授袁國勇被問到月前接受訪問，指即使有疫苗都不會打的說法時表示，他只會根據科學，有專家檢視過疫苗第三期臨床研究數據無問題就可以，又指港大團隊正研製噴鼻式疫苗，強調自己一定要讓公眾看到對團隊有信心，先用自己的疫苗

賀一誠直播打疫苗，大家都信佢真係打疫苗。
鄭月娥直播打疫苗，大家都質疑佢打既其實係鹽水。

你的樣子如何，你的命運也必如何。

應該入面有科興同biotech,等佢地抽

集氣柒婆安心出賓

無人信你條臭閪
你做咩都無用

打支水仲開心

老婆個表姐係做老人院
佢兩公婆都想打科興唔打biontech
但老人院一定要打biontech
藍屍group一定瘋狂洗人腦

全力支持林太注射祖國疫苗
以表示對國家的信任和忠誠

口講打科興
實際打輝瑞
邊個知？

打支空氣我會再更加開心

係咁要人打科興，但又遲遲都唔肯比數據，到時又扮救世主救港

1. 唔講打邊款
2. 公佈打邊款，但揀最好最有效果款
3. 公佈打滅活，但實際打德國🇩🇪款
4. 驚副作用，其實只係打啲冇害嘢入身體

祝早日歸西

有時都唔知佢做show做黎做乜鳩
根本全香港都無人信佢

空氣針

滅族疫苗啱佢打

咪又係液體？鬼知支針入面係乜嘢？可能係水都唔出奇，至多加少少色素扮下野

RAP

好似死咗賠250萬 呢個好啲

有政黨先後在剛入伙2個月的沙田水泉澳邨測出有水辦含鉛量超標，沙田區議會下午討論水泉澳邨食水問題，區議員丘文俊向出席會議的水務署、房屋署、衛生署代表、區議會主席何厚祥及到訪區議會的署理天文台長劉心怡等人，送上水泉澳邨驗出超標的食水，當中只有劉心怡即場喝掉。

打空氣實無奶野

鹽水囉
仲使問

最好打空氣針 全港都開心

阿習會唔會落毒賜死個癲婆

食雞珍：我日日都食雞，我食完冇事代表禽流感唔存在

佢只適合打空氣針

終於打了 睇下點

點會信你呀

輝瑞疫苗咪即係biontech疫苗

打葡萄糖姐

國藥啦

笑撚咗

叫埋班專家打

買100

Biontech又要解凍又要setup又剩， 唔係一落機可以即打

疫苗加油 副作用加油

打針嗰個識做啦

賀一誠打左幾耐

搵埋姐姐一齊打囉

死死死死~~~

陳姑娘自己上

做樣都要放科興個盒嘅！

有無得賭打維生素

咪係, 政府邊撚度可信

一定係祖國貨
但我就唔知佢祖國係乜，呢啲都唔知幾多姓家奴，信唔過

淋病條臭閪 打左針 與同個 確診病人打車輪 10 分鐘
睇下成效如何 ?

其實佢都講到咁啦 唔通要人畫曬出腸

淋奠全部都打齊最公平

奶到咁 打支那疫苗都唔奇啦

打支那嘢隨時光榮

快撚啲去死

國藥嘛

打鹽水做show

用假針

屌你 幾個月都仲係on99
死撚開啦你

有外國疫苗 我都想優先

幫佢打空氣針

副作用

空氣打落肌肉唔會死人㗎

打完科興佢地會死，我先跟住打

集氣「面癱get」

空氣

整個疫苗死亡保險之後走出嚟呃賠償

丫我屌你老母丫

咁啱下星期復星到步
咁啱下星期去打

就算真係科興，佢特別柯打都靚啲啦
屌老母大飢荒嗰陣唔通會有官去食樹皮咩

賀一誠包大家90日唔會死喎，算係咁啦。

唔想打咪打空氣囉 無所謂

科興啦

通常都係打水，然後讚好。廢物林鄭夠膽打完飲兩啖佐敦區廁所水我就信

柒婆呢隻大話精，早已失信於民！

希望有副作用啦

叫蔡堅落手幫佢打我就信

希望佢第二日就收到250萬cash

三萬警甴準備身先士卒

本身面癱再打會點

打空氣針啦撚樣

集氣

科興嘅盒同logo，針裏面係鹽水嚟

還原醜醜拳

收得呢份糧，要打有幾難

兩個食屎專家都講明唔打

你話係疫苗， 可能其實係打水入去😂

打葡萄糖水咋
你班人咁開心做咩

快點副作用，求生不得，求死不能！

睇做左身先士猝

咪癲啦 你打把都無人信

三屍腦神針

譚耀宗打完唔撚見左
之前都好多野講
唔好俾我講中

你無誠信嫁 邊個信你啊

輝瑞呀喇，科興呀喇，（祖國生產）祖你老母！

機會黎啦林生

快撚啲死條臭閪

如果有神，請蒙召他吧

毒鵝 最好為國捐軀 則香港萬幸

佢9成9唔夠膽打biotech

打維他奶

打飛機就有份

烈火戰車2 陳豪.jpg